將軍澳巴打絲打入黎！

好想揾人一齊起返個連儂牆 有冇人一齊去？

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我聽日應該10點半左右番到黎tko(((利申絲